(有圖)發現左蓋ching一個天大既秘密!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來蓋起ching係HKCC讀
搵日影響到埋佢相

原來蓋ching係HKCC讀
搵日影埋佢相

真蓋假蓋都未分得清

又蓋起又影響
Cc仔柒到咁都敢開po

樓主你走先 呢度我頂住